卡拉屋企 話咁快 就嚟三十年

有冇人睇緊

冇

雖然有啲悶

咁我都收皮先早抖連登

睇下今集講乜先仲諗起 老人院時間

肥媽重出江湖

換左潘嘉德之後先好睇

早抖 我瞓覺啦